四隻手保險套 沒有兩人打不開

四隻手保險套 沒有兩人打不開

阿根廷知名的性產品相關品牌Tulipan，近期在網路上發表，即將推出全球首款「兩人四手保險套」，意味著想要打開保險套前，必須要兩個人同時使用4隻手才能開啟。設計的理念就是要確保雙方是在理情我願的狀況下發生性行為，日前曾經在部分地區的夜店免費發送，獲得不少好評，目前官方確定將會正式推出販售，但台灣想買到的機會應該不大，就看有沒有代理商願意引進了。

兩個人同時使用4隻手

直接唔撚用囉

弱智，要夾硬嘅就唔用佢個牌子啦

手指加腳指ko佢

嬲嬲地變無套中出

唔一定 執屍都唔想中愛滋架嘛

諗呢啲product 出嚟個個應該覺得自己好撚醒, 百年一遇既天鳩才
唔係你情我願既情況, 仲會戴套？

如果條女好似iu咁正愛滋都抵啦

比兩個男人執咪開到

所以咪用第個牌子

Gimmick... 咁輪姦呢？

防me too

幫男人嘅產品
用咗無得metoo

擺明歧視啲殘疾人士

幾好，可以防metoo

實有in9走出黎7 話個design 多餘

個強姦犯原本想戴套

咁撚麻煩，不了

服侍過咁多老闆
不了

一早搵人開定咪得

黑力㗎：

傻豬，比男性用黎防止被metoo嫁
到時同法官講條女有份一齊開保險套

女：諗住開黎睇下唔諗住你會用喎

咪係，同簽自願做愛同事書一樣

扑野前擺埋呢啲利器喺度係一件好危險嘅事

少年你太年輕了

你個腦豬冇人幫到你

做咩姐你

佢得四隻腳都冇手 唔好怪佢

你坐住咗個腦？

關我撚事咩，平時兩隻手開個啲都用唔著架啦

嘩 我仲以為所有普遍包裝唔比賣
唔買你呢款咪得囉

sad

呢啲marketing 即係

上面錯晒 呢樣野係用黎保護男人 唔係保護女人

兩個男人搞一條女又點睇

岐視殘障人士

有撚用咩
女權有講過就算做嗰時冇拒絕 事後後悔都可以me too你

你明唔明佢出呢個product 嘅原意
係班女權柒碌成日用“積極同意”呢個point 嚟誣告男人，用呢隻brand就唔會俾佢咬得入咁解，同簽紙扑野同一個道理

佢嘅意思係男方唔會買呢隻保險套

傾掂數簽哂合約先可以敦倫

睇完片，可以用腳夾代替兩隻手……

3P

On9 design

睇個設計好似可以一個人八隻手指都打得開

食指中指一組，拇指無名指一組，按曬八個位，食指組升，拇指組降，就開咗，好似係

原來得個盒
預先開左佢咪得

要metoo你既中出都一樣係可以metoo你

四個男人一人一隻手⋯⋯

岩哂台灣用啦
咁多風化案啲女扑完舒服完反告條仔

買過第二隻牌子咪得囉

其實可以剪開個盒...

可能被執果個想散播愛滋呢

呢個post真係好多on9

咩唔用、換第二盒、剪爛佢，盒野唔係設計畀強姦犯用，係用嚟避免畀人屈強姦呀

用鉸剪剪開個盒咪得囉

老強迷姦嗰啲唔可以戴架咩

唔用呢隻咪自求多福一街都麗謠

預先開未得囉

gimmick野

你係千年一遇

男人恩物，咁就唔驚被女人me2

你情我願之後
有d咩唔歡喜metoo得你架啦
有咩用...

連登仔真係on99
日日剩係諗強姦

即係有兩個男人就開到

保留包裝盒

防metoo條撚咩
有心屈你就講咩都得
話你搵日幫你開/條女比你呃鳩左去開

反而d強姦犯專用工具
屈返你條女自願

不如開波前簽份同意書仲實際啦

咁搞法無人用套
弄巧反拙

全負皮

再比四肢唔健全告9你歧視

你智商有冇70？

青頭？

咪咁天真啦，
啲女人到時上到執話被迫都係你輸咋

女人好古惑

???
唔可以開定先

衝出黎柒
你係咪覺得自己好撚醒呀

我覺得個idea 幾正 幾有趣

指紋

個盒可以同朋友開定先
攞入面個獨立包裝dom出黎傍身

佢先係青頭

歧視傷健人士
等收律師信啦

咁係用黎防止#metoo

個女仔要metoo你，可唔可以話你一早預先搵人開定，或者話你夾硬剪爛個盒。

不如要app預先登記指紋解鎖 再八隻指定手指先解開到個盒啦

要metoo你事後剪爛個盒/掉左個盒咪收你皮囉

你個名

留低證據喺陰道

多膠魚

兩個得單手既殘疾人仕無得用

屌。強姦使唔使你情我願

點解可以理解能力咁低？

要女女女你仲要用套？

第一時間都係咁諗
兩個人唔一定有四隻手

劉德華自己一個人就開到

點防
現有法例係屌到一半條女叫停你屌多下都死

現在香港me too雞好精

過左5-10年先打999
你keep盒十年?

世界上總有d商品係傷殘人士用唔到
係咪諗多左

怕metoo嗰時就幾好

要metoo你十年後都得啦
自己爽完叫你停
你唔停就係强姦

整條四手底褲算啦

用埋隻腳唔得？

上面成班智障，撚係同你防老強咩，真係老強班友套都唔撚用啦，要嚟防#metoo之嘛

你同條女一齊開，之後keep住個盒，mark返日期時間放入保險箱，只要個盒完完整整冇穿冇爛，嗰4個窿位又有條女4隻手指嘅指模，咁條女要#metoo你嘅難度就高好多啦

3p

咪係
是旦斷隻手 都冇閪屌 好唔公平

法官:
女:
男:

女: #metoo
男: 我有用果隻套架, 沒有兩人打不開
法官: 咁... 你用過嗰個dom呢?
男:

我五肢健全都無得屌閪啊 公平咩

打開得黎團火都已經熄滅左

睇標題以為係個Condom口癡實咗要用四隻手先可以夠力扯翻開嚟用

中途反口話唔鐘意個姿勢都可以me-too 你

有指模都冇用 你就算證明到佢有份開個盒
都唔可以證明對方想同你發生性行為

加上如果真強姦 搵人預先開定個盒
再逼個女仔印手指模落去又得
呢個設計真係多餘

成班智障以為防到metoo
Metoo最大效果 唔理你告唔告得入
首先已經人格謀殺
你拎十個com出黎都無用 明未智障？

用埋腳趾開點睇？

女：我唔開會比人中出強姦，無奈下一齊打開

咁如果係強姦, 可以唔用CONDOM喎...

唔該幫我開一開

有啲地方唔用保險套可以比人告強姦
話直接唔用嗰啲
不過用其他牌子同兩個姦一個都避免唔到

弱智就真煩到真正守法用家 強姦犯/報屍唔用都同用第2個牌子有幾難?

你點證明到當時用呢款套